秀智短髮似新垣結衣？ 網民唔受落：冇晒仙氣

韓國「國民初戀」秀智近日忙於孖男星李鍾碩合作拍攝新劇《當你熟睡時》，出道7年來都係以長髮形象示人嘅秀智，今次就為劇集剪短髮。

雖然早前已有粉絲影到秀智拍攝時嘅造型，但都係側面照居多，而且拍攝時秀智經常紮起頭髮。於最近公開嘅影片中，秀智就穿上白色衫現身，向大家正式展示新造型，不過粉絲就似乎唔多受落呢個髮型，留言「好男仔頭」、「剪壞了」、「冇晒仙氣」、「感覺想走新垣結衣風，但扮唔到」、「駕馭唔到短髮」。

另外，秀智跟JYP事務所嘅合約將於明日到期，不過截至目前為止，JYP方面都表示雙方仍未續約，仲商討緊某啲細節，不過秀智拍攝新劇時，所有行程都有JYP嘅經理人陪伴。

就算長髮都

變撚左8~90年代咁屌左出聲

內田真禮

短髮唔係人人HANDLE到

柒哂

長髮個look都一般啦

她真心不是賣樣的，而是一種氣質一種感覺
短髮的她失去了這個感覺
短髮不是人人得
(加上這個短髮剪得不符合她)

長短髮都唔掂

下 長短髮都屌打結衣喎

兩個既短髮look都麻麻

兩個都麻麻, 但新垣其實長髮仲難睇
短髮好睇既我覺得只有長澤或者廣未

佢地d短髮look只係長髮剪短左咁款

佢本身個樣都唔係真係咁掂啦
短髮唔係個個都carry到

明明秀智嘅魅力係佢把頭髮度
似松隆子多過結衣

笑左

西野七瀨正d

真

嗰個結衣塊面闊到…

屌你啦揾件膠公仔嚟同結衣比

連秀智都比你地踩到做地底泥